呀！！！牛軍突襲呀！！

各位熊巴唔洗驚！！

我會同你一齊撐住

一齊攬住死喇你地

而家悔改黎得切嗎

牛軍真係牛過牛魔王